d男人堅持係廁格度痾尿好扮野！

係公廁或商場廁所廁格同尿槽都有位情況下堅持要係廁格度痾尿真係好撚扮野！
係尿槽痾尿先係真男人！

可能條撚入左珠/生性病

留言話尿槽痾屎死全家

驚你自卑

有時想R下袋底咪入去囉

Welcome to the United States of America, have a nice day

唔比人地想放屁既

都係因為牛仔褲拉鍊難拉同個洞太細 好難拎條J出黎